32857

講完

雖然我覺得最後會係MARKET PRICE 再加一定價格全掃
但SET 32587 先

如果個個32857 我驚佢賠唔賠得起

太睇少佢地了

請問下set完 32857，如果之後股價升到一萬蚊左右可唔可以放？

諗下就知無可能10000

利申:100股@73